唔好再屌360 條cctv係幫狗澄清

講真
一開始係我地要人放片，講好左放片就唔裝修
而家條片證實左狗係的而且確拎滅火筒
我地炒晒車
我地要兌現承諾 唔好再裝修
（當然裝飾就係灰色地帶，因為冇講唔裝飾）
否則就同班狗冇分別，講大話
我地兌現承諾，剛好同中大班狗反口覆舌成對比
企係道德高地
同埋 下次要人放片都會易好多

講真 今鋪炒車真係唔緊要
因為狗拎滅火筒係好小事
唔影響大局
但下次拎片就可能係舉足輕重嘅時刻

說好的滅火筒呢？

btw,小事唔洗係咁提

拉

講真 唔係話要永遠不裝修
係呢一排
只要我地再周到360有幫狗嘅嫌疑
一樣可再裝修
同時唔會輸 承諾
賞罰分明 好重要

推

條片係假的話 就唔使俾面 可以放開懷抱裝修

你都癡線，連登幾時代表前線？你係大台呀？

咪滅火筒囉
你唔係仲係覺得CCTV入面係可樂掛

冷靜啲先
我表達下意見姐
俾少少建議
前線點做 我話唔到事
前線自行決定

有冇片

陳同佳2.0

做人要言而有信

推呀

1/10

優品360因為有信用，成功解決其中一樣公開要求:

(已完成) 1. 提供CCTV 及 向商場主動要求CCTV 證明警方擅自偷取 貴公司飲品；
2. 支持政府成立獨立調查委員會，解決社會問題，嚴查警暴。
3. 請 貴公司直接表明 與北角福建同鄉斬人人士割蓆；董事會盡一切努力找出疑犯

決定停火一星期，請制止手足攻擊直至2019年11月22日00:00

點睇?

支持

推比前線睇到 如果唔係又瘋狂裝修
人地起碼有誠意即刻交到片 雖然係我方炒車

今日唔認炒車既人咪比人覺得冇恥囉..
點樣服眾先?

Ok

推 唔好同藍絲一樣野蠻

可以停火一段時間先？

學樓上手足講
我地唔係前線
俾前線做決定

我都贊同
但你諗吓
一芳澄清左三個月都仲被人小裝修
我都幾肯定360仲有排捱

都on撚鳩 叫放片果班同佢夾定

2/10

3/10

Sorry sir

重申
尊重前線決定
連登不是大台

隔離個post話有四樣？

林鄭講嘅野都可以唔代表政府啦

撐
360算認輸

荃灣手足係 condom 了

冷氣軍師自己柒就去自首啦

想咁就放過班福建狗？ 有冇諗過比人斬到見骨既手足呀

我覺得起碼都有改善
改善係會睇得出嘅
再講
今次係我地承諾在先

咪係
呢啲嘢邊個決定
無大台

721條數點計

手足就係condom

咁2 同3 呢

一星期好短
等於拆少一次咁大把⋯⋯

要考慮其他鋪點諗
停一星期夠唔夠誘因下次會同抗爭者合作

唔好輸打贏要，我地叫佢交片佢已經交左，係可樂定fe佢地控制唔到

終於有大台了

第四樣揾過原post取消左要求

4.請捐少少錢去星火

贊成賞罰分明
我哋同啲黑警有分別囉

裝修就自行判斷囉

我不是狗
大家討論討論

聽日9點！

傻咗？

你係大台啊？

阿蛇晚安

停一陣

ok暫緩裝修囉

最大問題係唔係個個都上連登
運動又無大台
而且你睇下樓上樓下既留言
都唔係個個buy
我覺得凶多吉少
祝大家好運

好明顯自編自導自演
自己放風話出閉路電視就唔裝修
然後自己再出閉路電視話唔遵守既人無口齒

咁所有嘢都唔使睇啦
咩都有可能假喎

你睇到佢有咩破綻先講啦

消防員同警察理論，消防員錯；教師教學生明辨對錯唔好學黑警，教師錯；校長支持學生，校長錯；律師譴責黑警破壞法律，律師錯；記者紀錄黑警暴行並公諸於世，記者錯；醫護人員盡忠職守救傷扶危唔俾警察入產房，醫護錯；全港百萬市民聲討警暴追究不明氣體外洩，都係市民錯。

千錯萬錯，唯獨香港警察無錯。
#手動轉

Agree

樓主我認同你理念
人地找數我地都要找數
當然前線事前線決定
盡量推俾前線睇 睇佢地a唔agree

ok 唔裝修360
裝修個老細d商場

再做咪停耐啲，斬我地手足係要有代價

你同藍絲無分別

係你無腦先會以為開開下工 會拎可樂飲

一開始就知係fake news

無人屌

戇鳩，擺明係幫狗澄清同應承唔裝修360一石二鳥，個要求仲有一點係勒索360捐錢。本身係咪可樂都影得唔清楚就去申請炒車，唔係鬼就一定係弱智。

又或者咁講
我地可以口頭承諾不裝修
但實質上就照做
大家可以諗諗佢

有獎有罰
係滅火筒又點

有證據 我地竟會信 無我地會求真
鬼叫佢地831搞成咁?

邊個代表到前線嘅你依㗎企出嚟做大台呀不如
On99

，

擺明360係恥笑緊你班連登仔先放cctv啦

支持，做人要有囗齒，否則再有同類事件唔會有人肯放片

你話唔屌就唔屌？
福建幫呀，荃灣呀，記唔記撚得呀

你地自己講咋 前線冇話架 連登仔

其實裝修邊間鋪你係控制唔到
因為臥底太撚易複製. 臥底做野你根撚本阻唔到

咁你同popo一樣咁無恥

前線會黎收風 同埋街坊見到可以提醒

隔空談判，對家放左cctv，咁就ok la

推呀! 我地做到賞罰分明，一定得到更加多尊重!!

岩，我地唔係暴徒

Btw,唔係話要佢捐部分錢去星火咩

贊成！我地要既係真相！
唔該其他被自殺，包括831，請按良心公開CCTV！

做代表？ on99
自編自導自演

呢期連登仔真係盡情表現咩叫輸打贏要
有cctv既就話假既 後期既 重拍既
有相證明安全又話無樣 又話衫唔同 鞋唔同
明明係男人又要屈到係陳彥琳老母

推一推

唔係有4個要求咩
做左一樣就停??
何況到底有冇共識

既然有CCTV
支持唔攪360一排

立返個榜樣

我個人認為可以放過360

難以致信仲會有人幫個唔知係鬼定弱智嘅講說話，然後又話口頭承諾唔算數。從來都無人可以代表人去承諾任何嘢，除非開Po果個自己有去裝修，咁佢去自首罷啦。

仲話兌現承諾
邊個有承諾過？你？你又代表邊個？
on99

唔裝修 但照罷買咪得
起碼我地目的係想達成訴求

你估影到真係可樂佢po唔po出黎呀啦？

岩 就係要俾前線睇睇
俾多個意見

我哋要保持個形象
真係守承諾先

我覺得要支持肯公開wo 對比埋其他事件身有屎咁。

裝修360同黑警有無偷可樂有乜關係?

同意

如果開左offer 對家做左 應該要有口齒
咁先可以令更多店鋪合作 對手足有利

當然連登唔喺大台
望各前線手足憑良心三思而行
光復香港 時代革命

好撚多風向撚
Yes sir
原來家陣有大台

agreed

咁就唔好吓吓用我地，可以用本人

講得出要做得到
唔好比人言而無信嘅形象

其實重點唔係在於炒唔炒車
重點在於兌現承諾
炒車只不過係人之常情
係人都係睇錯
冇咩所謂

同roadblock一樣做法

我地無辦法塞死, 今日佢升左20%

福建幫斬手足點計

守信用啊

裝唔裝修呢，就交俾出去裝修嘅手足決定，唔到其他人話事

唔該畀口恥，畢竟係我地自己提出的，就算前線無份提出，大家同路人一齊承擔ok？出面無人會理你前線定後勤

on9 我一早都話果個係滅火筒
同埋inbox果條友唔比係鬼？

認同，推

報仇 可以繼續報 我覺得
但出文承諾左先

如果真係偷可樂 你估360會唔會post cctv出黎？

呢個真

中撚哂計啦
佢肯放幫警洗白又搞到你冇聲出
如果真係有偷撚會放咩

推俾前線睇等佢地決定

邊個對360承諾？

話炒車既人係帶風向
大家只係憑之前幅圖推斷佢無比錢
就算條片係真定假
都係合理推斷 有呢個思維唔係一個錯

大台開offer?
前線決定

葵涌新都會擺便衣扮職員你失左憶?定你係360員工?

自己落前線講

收皮啦 兩件事 裝修就一定嘅 咁福建佬呢 阿Sir你收返埋啦 懶返去啦屌你老母

樓主開d咁既post正on9 你代表我地？代表前線？

邊個講先？搵人報警拉左個大台啦

Cls又話唔係大台 點解要幫前線承諾？

如果真係可樂佢會唔會放出黎？

出個po 就叫我做大台
我煮個飯 咁我係咪要開餐廳呀？
俾下意見姐
冷靜啲啦 手足

tui

戇撚鳩

呢個月唔裝住 答應完其他訴求就停止裝修

求撚其有條友話唔裝修就唔裝修？
邊撚個呀關我撚事呀
總之前線繼續裝修都無條件支持
班撚樣係見日日畀人裝飾
條CCTV又冇嘢睇先放出嚟咋
唔係以為真係咁好死呀

佢地係幫曱甴澄清，無企係我地一方，點解要停？

手足咁廉價

裝飾啦

今朝大把黑社會斬人 你地咪慢慢兌現承諾

agger

收皮啦 冷處理 做咩要話自己錯 good evening sir

不要做藍絲同類思維既人
推

讚成賞野分明

扮乜大台啊 good bye sir

罰

既然係連登仔講嘅
咁起碼連登仔要做番個po 兌現承諾
反正前線同連登不能相提並論
咁互不影響 都冇壞

吹水發開口夢都要問過你先？

連登冷氣廢柴😂樓主正一分化五毛

邊撚個承諾 屌你老母 你喺網上講兩講就係 又唔撚見你出嚟 我夠膽講話放嗰啲全部都係冷氣軍師 含撚啦屌你老母 過咗咁耐先來解釋？ 根本就係知道損失越來越多

成班阿sir趁機吹風叫停裝修

呀sir咁夜仲出post係唔係貪份OT錢呀

同roadblock一樣做法

我地無辦法塞死, 今日佢升左20%
...

至少呢排（可能一星期）唔好裝修
真係忍唔到手就門口裝飾

唔好意思要繼續

係可以暫時停一停，但都肯定因為對狗有利先公開，呢個係明顯事實，點解唔屌得

其實又話假又話幫狗咪即係公我贏字你輸
無賴到咁真係恥與為伍

荷蘭叻2.0

我俾番個原因你
之前初頭裝修果陣係未跪低,係葵芳新都會搵便衣扮職員拉左5個細路
跟住俾人全線裝修先扮野跪低大家就信撚哂?
你地失撚哂憶呀?
果5個細路係咪做左condom?

我都好撚憎佢地 但係呢個星期唔裝住 唔應承其他訴求就繼續 ok?

邊條7頭傳係可樂咁on9

黑警毅進狗死全家，落地獄，每日被過百萬市民詛咒你地絕對無好下場，信不信由你，我地唔會殺狗，唔會接狗仔狗女放學，狗閪警，你地可以24小時睇實家人與及狗仔女嗎？

黑警毅進狗我屌你老母，吹撚脹?

拉

繼續觀察

手足唔好嬲 裝修住美心頂頂癮先

連登仔承諾過 好似係
我甚麼也不是
我代表我自己
前線冇承諾過
但連登仔有
所以叫連登兌現承諾
同前線繼續裝修
不矛盾

前線話事

個offer係我地開
而佢又真係做左
雖然集體炒車
但支持守承諾暫停裝修
唔好比對家搵位入我地
遲下要裝修大把機會

邊到有咁細個滅火筒拎？

就算係可樂都唔代表偷
如果係果個po 度講一定又阿sir

咁佢係咪有份裝修，自己去兌現承諾？
如果佢無份點樣可以代表人去兌現？
我嚴重懷疑佢有份裝修喎。

車已炒，要有信用

pish

估唔到真係有cctv
我哋唔係藍絲廢老， 要遵守承諾
而家個個都有cctv， 仲爭黨鐵831!!!

人哋出兩次聲明 求和
又有人提出咗條件，佢又真係即做喎，咁暫時唔攪佢都好來好去啦

講真裝修我自己就唔算好贊成 …… 罷買咪得囉，有手足攪嘅都唔割，但真係唔好用火

至於福建邦呢……要對付，就搞打人嗰班啦， 咁間接 有咩作用？

冇大台呀 屌
俾下建議 俾下意見咋
如果俾意見就大台
咁連登一早就大台啦
咁多意見係連登出現

咪撚推

大把其他fucking佬 可以裝修 要比商家見到同手足合作係岩既 順便分化佢地

有無可能就滅火筒事件道歉
顯示我地唔係9 屈，只係尋求真相
然後繼續求831 同其他被自殺
同話被人知我地同警謊唔同

福建幫斬手足唔洗賠呀？
未執粒都要繼續！！！

你不代表我

一開始都話唔撚洗理片 個個爭住洗白360

仲報警
係都搵前線手足拉啦
但我唔係大台黎
俾意見姐
可以唔聽
但請尊重我發表意見嘅權利

希望前線會agger

希望前綫手足可睇睇主流意見再做決定

但講明先，不論前綫手足嘅意見同主流有幾大分歧，我哋要唔會割㗎！

睇到未呀，mon po狗

真係🧯 肛狗終於講番次真話

你有份開條件去應承人唔再裝修，
你又有份裝修呀？

炒車咪炒車囉
有必要話人條片係假咩
要嘅係真相
唔係要你想要嘅答案

守信用

楊明正一陷家產仆街黎

放左影片就要有信用
買唔買一件事

咁你個時又唔出聲
依家人地做到又拎返之前黎講咁似乜

拉多幾下

但佢始終係fucking幫
變裝飾算啦

點解你認為你開個offer就等於所有連登仔
咁你開多個叫佢交晒北角班褔建佬出黎咯

講真
俾少少意見就分化五毛
唔鍾意咪講果第樣囉

一條cctv片就叫人唔好裝修？
我地根本就想睇撚到360汁粒清盤先收貨
國難當前 仲可憐敵人
拉

未拉到 再拉！

咁就繼續裝修
尊重前線

同意呀

劇本：
是旦一個360既人開個連登ac話出cctv就唔裝修
之後出cctv 如果裝修就係反口

我亦唔代表前綫，不過樓主你係時候講返福建幫做過d咩比大家一個參考，始終一單半單唔會影響個立場

推比前線考慮

Good evening sir

道德高地！

唔喺幫狗澄清都唔會放出黎啦

姐係你出個post我就要同意?
好簡單,你地唔撚做,我自己做
永遠唔會和談,食屎啦冷氣軍師

炒車好撚小事姐
Ok，今次錯，唔好意思，我錯，我屈黑警

但係，你班黑警做過嘅嘢，唔好以為我地會忘記
殺人
強姦
槍殺
性暴力
打爆眼
棄屍
全部做曬，你又點計啊？？

入來講嘢啦強姦犯，人渣五毛，講嘢啦。
屌，呢d咁嘅post，馬上引來一大班五毛維穩

炒車，所以呢？我認錯啊，唔好意思。我衰仔。你班強姦犯，有冇認錯？有冇人性？

同意及支持不裝修360
大家要有智慧

我開個po同黑警和解得唔得？
係咪要全世界幫我找數？

認同

我明白嘅
但有時真係一單還一單
福建幫的確要天誅地滅
手足嘅性命更加係非常重要
但承諾係好重要
尤其係中大件事班狗反口
就算做樣都好 都要兌現承諾
或者可以留幾間鋪唔裝修？

大家同路人用我地有咩問題，咪咁撚煩

Push

你知唔你噏緊乜？
咁就叫言而有信？
講咗唔裝就真係唔好裝
乜撚嘢講一套做一套

P 牌Like 唔到但讚同

我好記得，當日係話考慮唔裝修咋啵

講真 冇必要生咁勞氣
大家俾意見姐
呢件事上不接受 不認同姐
不至於不和談
各有各做
各有各意見

其實你睇咗片未

唔係講好星期日前做晒4項先會蒸蒸日上？依家只係放咗cctv咋！4大條件，缺1不可

講下睇法就比你屌
你呢啲淨係識屌同路人既撚屌做飽佢

我地要兌現承諾 唔好再裝修
你都ON撚鳩
福建幫打人斬人咁就一世
就因為呢一單誤會就放棄報仇?

我唔知係風向撚做野定係手足既真實感覺啦
我開始明白林鄭點解係都唔答應5大訴求
少少既分支任務都死咬唔放為既就係唔想放棄裝修目標
又點比得過大眾相信5大訴求答應左就完就個個都收貨

賞罰分明好緊要
間接令鋪頭更大意慾出賣狗隊
同埋有機會避免裝修而杯葛狗隊

個政府同黑警害咁撚多人點解唔裝佢地先

搞360冇大作用
不如趁勢逼其他交cctv

乜柒都唔做剩係識落規範俾同路人既撚屌真係快d躝

佢地呢條橋根本有下一步，就係如果前線繼續裝傷就會吹風同前線割蓆。呢條橋真係好撚絕好撚毒。

賞罰分明好重要,但已經foresee到前線會繼續爆

連登d共識仲有人聽架咩

讚成

推！

P牌風向撚就係你呢啲

人地至少兌現肯找數啊，點都好過柒婆啦。

真係應該停裝修360，反正都裝晒啦。大家唔係暴徒啊。

依家咪唔洗倒蝕囉
無話要俾錢佢賺

唔識中文呀？

無可能一單還一單，人死咗重傷咗仲講承諾？

個個都估唔到會炒車

自己起我底啦你老母
無啦啦搵個人就話代表左我?
果5個細路俾人charge左刑毀原來佢公開一條cctv就可以補數?
你當果5個細路condom?

呢單嘢證明咗行得正企得正唔怕公開比人睇，公開亦唔係咩難事

譚仔，領展，嘉里物流都係一個好例子

而太子站，大家知咩事啦

總有堆人唔係對準政權而係係咗發洩出火

持相反意見就會俾人屌老母

我哋連信用都唔講同黑警藍絲有咩分別

修一定要裝，但唔係針對死某一兩間而放生其他

係，然後前線一爆就吹風割蓆吖嘛。

割就一定唔割,但總唔可以乜都唔聽人講淨係要人唔割

點樣我地 前線決定

裝修繼續，但停裝360。

中大都反晒口啦
校方話會保住學生唔掟野落公路
你睇下今日

認同
我地唔守信
以後冇人再會信我地
我地同垃圾政府同班黑警有咩分別

reasonable and strategic

我諗樓主唔係代表大台
只係尋求共識姐

我認同，搞360不如撚狗

G持

邊個反口先？
還手都唔俾？
而家係第二個敵人

建議
今次講sorry
【承認炒車，至於是否停止裝修，視乎個人決定，我哋冇能力阻止】

然後班軍師唔好再自己係屋企開post同人deal

可唔可以睇睇我呢個建議
既冇反口，即使有人再裝修都冇問題。
最完美回覆個班話停止裝修嘅人

唔好用d藍絲口吻去回應啦

人地釋出善意都屌哂鬼
唔裝修有幾閒？

真 今次你唔放過人 下次關人命嘅 人地會因為我地冇誠信而唔比我地 做人真係比d誠信 唔好好似班狗甘

賞罰係要分明，但點解淨係出咗cctv就話呢排唔裝
斬撚咗人斷腳就係斬撚咗
一日同福建幫有關一日都係福建360
我只尊重前線決定

比d誘因拉攏支持， 又唔係得360可以裝修

Hi 藍絲

我同意唔好搞360住
我地要show到個msg出黎只要合作我地都可以停手
咁之後藍店都可能效法/跪低
希望各位裝修師傅認真諗諗
對家跪低意義大過不停裝修

反口就係反口啦
人地反口但你守既話唔係仲顯得我地大方有口齒?

贊同要有口齒，唔係就同d popo 一撚樣

【承認炒車，至於是否停止裝修，視乎個人決定，我哋非大台冇能力代表所有人停止裝修】咁簡單嘅完美回答 點解要吵得咁癲 喂hi

做晒永久放過佢，唔好好似黑警咁話停火其實只係停一分鐘，另外對支那公司黎講，其實2 都唔易做

3 一早做左啦，有人信咩

DLLM呢啲就有CCTV

呢啲叫怕事 懦弱
人地恰鳩你 仲要守？

做咗野洗唔洗係到唱通街啊
屌你都戇尻尻

暫緩裝修，但不撤回裝修

狼來了啊！今次反口的話就更加唔會有人願意公開cctv，公開不公開都係被裝修，咁倒不如繼續扮可憐而唔得罪政府。唔好再咁兒登，依家係打緊真仗，尤其是我地係雞蛋既一方，更應該智取。

董事會盡一切努力找出疑犯

人地至少兌現肯找數啊，點都好過柒婆啦。
真係應該停裝修360。
投入精神去其他戰線！

但疑犯未坐監喎...

冷靜啲
大家係理性嘅人
唔係班狗
理性討論

又叫人公開
公開完又反口
以後邊有人肯公開

我剩係好想問,葵芳果5個,佢擺便衣捉左5個中學生刑毀
一條cctv可以令佢無事,咁果5個中學生你當佢condom?
無啦啦出個post就要我承諾埋一份?

你地失憶唔記得當初佢乜聲都無出
跟住之後直頭搵狗扮職員拉果5個細路
到全線俾人裝修先跪之後再求其出個post你就同我講當無數?
果5個告刑毀既係咪俾你班道德撚賣撚哂?
係既話你講聲

接受你申請炒車然後前線被代表答應唔裝修都叫釋出善意

而且呢個唔係裝唔裝修問題，係大家無資格代表前線決定裝唔裝。呢招最毒係如果唔裝就合360心意，前線繼續裝就好大機會俾人吹風割蓆，勇武一覺得被孤立就好易骨牌式玩完。

知道就完啦
唔洗不停放大自己人炒車

支持，真係炒左車

Cs 咁我哋已經控制唔到成個運動走向， 係咪明明佢做錯咗都唔可以屌佢

大家唔好做黑警同暴政做既野
我地要做既係令更多人同我地同行

將裝修人力去晒支銀咪得囉

我覺得應該遵守承諾 可以比大家睇到人同狗既方便 對我地有好大幫助

根本係一個局黎 只能夠說連燈真係好多鬼

死一個綁架兩個 邊個都唔可以再單拖落單！

［請廣傳］k Kwong: 中大戰場已超嚴重污染 同學必須心立即離場保命

借呢件事 要佢再出cctv?
得唔得呢？

講過算數

姐係831太子站真係打死左人啦

Evening sir, 有理性的意見唔聽 係咁亂咁吊鳩人

前線作最後決定 大家唔好忘記 佢地係將最大風險拎上身 唔應該我地講就當全體承諾
個人意見今個星期暫停 而家呢個形勢 唔值得為咗呢樣浪費時間討論

如果你係前線,你有冇諗過葵芳果5個細路既感受呀?
今日俾你賣得,他朝會唔會賣埋我呀?
求撚其落個承諾跟住要我地跟埋守?
咁個個開post都得架啦屌你老母

ＹＳ 無錯

其實最大問題係要將呢個訊息傳送到去前線

Good night sir

係TG傳啦, 係連登講有Q用咩, 連登仔乜撚都話打爆佢架LA

已經有人準備割蓆
所以話原來真係好易俾人撚，
求其有條友出嚟開啲戇鳩條件，
然就可以控制你點就點。

你乜都無做過仲要控制住成個運動走向?你邊位?

一日唔交福建幫斬人果幾條友
一日都裝修
交cctv 最多裝少幾間

推2

冷靜啲先啦你

賞罰分明
鼓勵中立/歸邊

但刀手

佢有便衣係counter扮職員都仲要公開cctv?cctv緊要定搵條命同你搏既兄弟緊要?

手足係condom

樓主好波

快d 回復平靜

掉番轉講
如果可以咁容易控制嘅
運動完左啦
你咁講 只係暗示緊自己容易被人spin

我覺得最重要係好耐之前困住示威者個段CCTV

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

捐左錢同屌左警察？ 未就照裝佢老母

裝修係前線現場決定，幾時開始要聽連登指示，都唔知邊撚個話放片就唔裝修，佢代表到邊個？

炒車要認
人地做左我地要求既事 就要做返我地應承人既事
唔好學埋晒藍絲D野好唔好

我講緊係你地啲講法當緊前線condom喎

我無要求過

就算唔炒都無咩用 唔通一罐汽水可以煮死佢咩
有咁多核彈都唔好好利用 搵埋啲濕碎嘢

我批出不反對通知書

幾撚時有呢啲野發生困手足果單呢？警甴拉手足入去再屈偷野果單呢？咁撚多 放一兩條片就算？

總共4個訴求喎

1. 提供CCTV 及向商場主動要求CCTV 證明警方擅自偷取 貴公司飲品；如屬實，譴責警方曲解為滅火桶

2. 支持成立獨立調查委員會，解決社會問題，嚴查警暴。

3. 請 貴公司直接表明 與北角福建同鄉斬人人士割蓆；董事會盡一切努力找出疑犯

4. 請捐出部分 金錢予星火同盟

做得一樣就放過佢？
同林鄭淨係撤條例有乜分別

反而等佢做曬哩4大訴求之後我哋就停手唔再裝修
會係一個好好既文宣
可以同政府同全世界講 回應人民既訴求係可以真正解決問題

我地？？？
而家你代表全部勇武？
有勇武話應承？
你想做大台？
係就自拍影咗相 記得寫埋會員號碼

個條福建佬原罪未清

拉

P牌正評唔到

同意
錯要認 唔係幾多人做到
同時都可以分到人同狗既分別
不過幾份功課 淨係得cctv做珧係唔夠既
Btw
都係前線手足話事

24小時錄影既CCTV只放出截錄既13分鐘
你話真定假

dklm 從來無大台、無人可以開個po就代表所有人開條件，你要五大訢求就自己開口叫，佢要六大訢求就佢有佢繼續叫，直到所有人都滿意

好多人吹曬風話公開cctv就原諒
同之前大家講緊5大訴求跟住有班撚樣話淨係撤條例就收貨有乜分唔

Pushhhh

咁之前放臥底係鋪捉手足個單呢？

真 停一排先
兌現左承諾都繼續裝修 以後再唔會有人交CCTV
慢慢將紅變藍再變黃

反口 守信用正傻仔

佢有俾錢咩？ 咁即係偷滅火筒啦

岩呀 正經野唔做
黎緊討論承諾與否又會分到兩批人係到嘈

咁停幾日都得既
再開po 投票囉 5日

。[url]網址[/url]

不過咁多人一定有分歧 兄弟各自爬山算啦 最緊要唔好內鬨啊

無啦啦邊個話放片就和解
自篇自導自演

唔幫襯就算啦
唔好再裝修

頭腦清晰

4會變咗好似勒索咁

自導自演？
不如話我應承左去360掃貨啦
話我唔掃冇口齒啦
低能

好簡單姐, 唔係話有冇大台問題
而係即管係以連登呢個所謂"身份", 應承360出片證明就唔裝修
而360又真係有誠意咁比片出黎

其實呢個就係一個好嘅位, 去證明示良者係理性
同時指出, 而家情況唔理性, CCTV等嘅證據對於尋找真相, 維護公義好有用
由此再帶出, 黨鐵應該盡快放出CCTV, 減低公眾疑慮同埋社會上壓力

咁做可能好ON9但有效:
以連登身份幫果名"警員"澄清, 同時表視Rumor係基於市民對popo已經完全冇信任, 對於不確定嘅事情已經傾向入政府同狗數, 但因為市民係理性有良1 知, 唔似popo, 當真相放在眼前, 唔會好似警謊大會咁逃避責任, 而係相反去令真相愈辦愈明. 呢場社會運動係令香港重回正軌, 而唔係好似條7婆咁為暴而暴奶共....

講完都控制唔倒前線點做

push

廢撚事再上連登,成班痴痴呆呆坐埋一枱,正垃圾

割蓆？

講得幾好

屌 而家連登仔惡到逼人跟佢做野 唔係就裝修
唔怪得咁多公司扮黃啦
嘩 黑警正苦都未逼人站邊呀

講句唔好意思誤會咗

推 可暫停再觀察

前線就係大台？你就係大台？

依家全民運動啊

唔該唔好逼人唔俾意見

冇人係大台
前線覺得合理可做
但我覺得可行
繼續爆佢都唔會好痛
手足不是 condom
記住數先
依家叫休戰/停火
將來先清算
依家集火班狗

兩個月前已經出左7大裝修list

岩啦
我地追求公義同事實
黎緊360 一定有傳媒會mon實佢地
福建幫關唔關佢地事 我地遲早查到

我都係咁話
成日都有班人
一有少少意見不合就屌人

有冇原post？

我屌，佢斬完人，放片出嚟澄清一單小事，然後竟然有人話算啦無數？？？

其實原po主係笠頭盔，建議其他打手真係唔好再推

知道我方炒咪出片

葵芳個次有冇出片啊

支持暫緩裝修
直到福建幫又搞事，和及同鄉

停火一星期

我真係睇唔到佢拎住滅火筒

ching驗下眼

推
贊成賞罰分明

原來放完片 人地就唔係福建幫 就唔係721打9我地香港市民既人

支持南亞仔

手足比人斬到見骨
但係360放左1條幫popo拆彈既片
跟住成班連登仔就原諒360

360仲有 其餘果3樣野未做，4個要求只做1個，跟住大家就收貨。
唔怪之得林鄭都只係答應1個訴求

屯門嗰間360落閘同黑警夾埋捉手足，跟住手足係鋪內比黑警打又唔見佢放片？
360唔係企我地呢邊

個post幾時有話過停止裝修，最多齊晒四樣嘢之後一路幫襯佢一路幫佢裝修。睇真啲佢連第一點都做錯。樓主係要求佢放一條證明到黑警做衰嘢嘅片，唔係叫佢放一條幫黑警拆彈嘅片。

做人做事都要有信字

yes,叻哥

裝修完人重要人捐錢
同黑社會有咩分別

係戰爭中講道德，你係咪傻撚左呀？
你對唔對得住比人斬跛果個手足呀？

有條茂利走出嚟毛端端代表前線出嚟開條件比福建360，依家福建360喺4樣嘢裡面做1樣就和解手足啲命真係唔值錢dllm

福建360係因為支持福建幫，而福建幫不斷出嚟斬我哋啲手足，所以要裝修！360就等於福建幫直到冇福建幫出嚟同福建幫肯交人出嚟為止！我冇興趣知黑警有冇偷可樂！

認同我哋要有承諾唔可以好似班曱甴咁樣講完唔算數

一件小事就换停止裝修 冇撚野呀?

之前應承咗嘅話咁為表示我哋唔同支共，林鄭，popo一樣講完反口
咁短時間停火我覺得有需要
不過要強調如果再出現福建幫襲擊
咁自然we will be back

俾更多要求佢，換取押後裝收佢的期限。

係連登手足冇考慮清楚幫360開左個頭，
只能夠俾手足買個教訓，同「你殺唔到藍絲」同樣道理
...

唔反福建幫了

推
然而好多手足都唔睇連登

啱，要比少少甜頭

同意啊

其實有冇巴打做一種app俾放哨用,一按app全世界電話響

錯回sorry

有咩承諾?
黃字做到啦咩?

吓,講好左做晒3樣先唔裝修
衣家做得一樣就叫我地袋住先??

咁如果真係證實左炒車就都應該履行承諾嘅
咁樣反口覆舌捉字虱衰撚過警狗

福建幫交人先算和解

福建360交人

2其實都有問題，用強迫既手段要人認同自己？
4仲離譜？咩玩法？勒索？

1都未完 講咩2?

四樣淨係中一樣都想人停

推啦

一樣都唔撚中呀

真係冇理由輸打贏要
我地的確係炒咗車

叫同360 deal 果個人唔裝修
從來唔係共識 本人不與恐怖分子negotiate

唔參與360deal就冇誠信 分化不推

呢幾日攰到仆街完全無理就被通知搞少間

我地打住民主自由既旗號，最過份係裝修完要人捐錢，禁住搶，咁樣做同黑社會有咩分別？